26學牌掛p衰咩

小弟係學車時間非學禁路段，但掛左p扮p，俾狗捉到會罰？

無掛學450 only

罰你冇掛學

咪撚害人啦 掛番個學牌啦

偽造文書
國安法

係學禁路段就罰多樣

講句警察勁揪應該無事